繼續佔據校園根本就係送死，你想輸得好過癮定係悶悶地贏？

唔好再浪漫主義上腦

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

衲dee 而家係走唔到呀

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
加油大家

唔係繼續佔領，係等待救援

走到先得架

搵個地方眾人過去試下🤮

有on9仔話打算佔領city同港大

果堆真係涼冷氣涼壞左個腦

on9仔自己出去教人點走

day one已經話係局
咁明顯都冇人信
water先係我地本質

冇得走，呢場係崖山海戰既翻版，氣數已盡

仲佔死快d

柒撚左又要入送頭救，戇鳩

點解唔返入宿舍瞓

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

冇撚錯，希望今役之後大家痛定思痛

因為hall唔喺campus入面囉柒頭
基本資料都唔知學咩人俾意見

樓主我幫你頂住,你走先

咁入去圖書館囉
大學有啲咩地方可以去㗎

去你媽的你躝啦，講埋啲傻B嘢

當你由Be Water玩遊擊主動, 唔知點解變咗佔領2.0被動防守, 放棄自己唯一的優勢, 嗰一刻已經輸了.

成個星期六日早上你唔分散撤走, 硬係要等對家休息夠集中兵力嚟玩圍城, 而家仲變埋圍點打援, 今舖勇武真係一敗塗地, 一舖清袋.